邊度有得買返俄羅斯方塊遊戲機？

記得細個有部紫色既遊戲機
淨係玩俄羅斯方塊既 有無巴絲知邊度仲有得買
電話啲俄羅斯方塊app都好唔順手
想玩返部機 淘寶又驚爆炸

Facebook個tetris battle玩住先

單機嘅話 nullpomino 都幾好

買部3ds/switch玩